平時泛民叫人含，今次佢唔含淚撐自己人

峰你係衝動，但都係政府大細超，又無得投訴而成
今次比人DQ 到，下次一定唔會含淚，還掂佢自己都放棄關鍵一席

叫人含撚就關鍵一席,道德撚上身就關你撚事
一到補選又變番關鍵一席,慘得過仲有大把人含撚
飯民又羸,市民又輸

下次又下次
次次我地民主黨都照袋票

低智峯比黨友割蓆清算

光速割蓆

又玩補選又cap 水